915係101既演習訓練

覺唔覺得915只係班狗用做101既演習？

今日前所未有咁多popo，全港九18區都安排左防暴狗，數量係前所未有咁多咁齊章

所以我認為今日係popo做十一演習，相信十一會更兇險。

但大家今日表演明顯進步左，撤時唔會亂，又唔會戀戰，真係做到hit and run

今日人數方面絕對多過831，感謝各位

十一我地要再努力d!!!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

撒退方面仍然要更加小心

一係就換場，反客為主
e.g.高鐵
一係就知都冇能為力，特別係我方都有幾個絕對優勢
e.g.人數，71港島多處同時野猫

6/10

7/10

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

8/10

9/10

其實冇左黨鐵好難同時間由港島去九龍

10月1 班武警要去做show比雜種睇咖 唔會夠人手

只有一個方法可以有效打擊藍屍

十一淨係香港班popo已經會full team standby，以18區除開計，30000除以18，每區做到1500警力絕對可以。

可以預計十一將會真正實行戒嚴，大家要更勇武先得。因為可能你一出門口搭車已經有popo守車站！

分定別動隊咪得
上次71黑旗都只係一只小隊

10/10